夫婦跳樓案個女死者 教過我學校架

我仲同佢講過野添
好驚

做咩負皮

push

哦

冇相冇真相

佢琴晚有無搵你？

留咗幾耐班？

有冇好像美國Ｄ老師咁 ...

咁又點

返facebook講啦 呢度無人想知呀

唔係覺得人慘
而係驚

咁你講下佢份人係點

你大鑊喇係度講，佢本來都唔記得你，今晚實黎搵你

未教過我班
但佢教過果啲同學話上佢堂好悶，但佢係有心教

做毒撚最慘莫過於連鬼都唔會搵佢，你可以放心

今朝一開電話
見到新聞上面張相
唔知點解咁熟面口
跟住望翻個名先知係佢
真係幾恐怖既
好難想像

睇完呢單野諗起 陳浩天 劉耀文 呼籲「唔好死，斗長命」🤔

唔驚啦今晚黎同你上堂

實捉到你

你係咪覺得自己好威同好型

驚咩？佢鐘意你？

哇樓主好叻呀！估唔到女死者教過你學校！

有冇報夢話你聽成件事係點